heyo 繼續走

送比大家

聽清楚 你地冇人會明我
我連自己既路 我都覺得唔明朗
就由當初 係cypher 第一句話開始
我已經跌左好多次 就俾我蒞多次 就俾我蒞放肆 我至此
斬釘 再截鐵 依然肆無忌憚
無數既夜晚 無數既離間 視若無睹 照企硬 我充滿期盼
期盼一份堅持 可以改變現狀
一份天真 再加多份癲狂
我知道夢想已經係前方 我只係差對翅 膀
係呢一條路上仲 有冇同路人呀！
有冇人會放低身外物同我衝呀？
帶領我既人 繼續帶領我好嗎？
唔好轉彎 唔好回頭 唔好離棄我！
恐怕…我諗自己都會試過空白
面對當年戰友 我保持中立
你有你既自由 我地各自走
我只求 我地仍然去緊同一個終站
搵出平衡點 沉澱 出新既靈魂
堅定意志 非易事 我提起精神
錯 冇否認 一言九鼎 不斷否定 自己
諗 清楚 再糾 正 唔需要自欺欺人

我用我真的一套 伴我心再去孤單上路
任君笑著臉孔的嘲諷 也可堅決地狂號
我用我真的一套 讓我失意未死心卻步
撇開往事纏繞的苦惱 我一生永未停步 （我一生努力營造） （我的真摯盡流露）
唔再奢望 你口中所謂既團結
亦冇奢望過要換多幾本存摺
我咬住餅乾 踎街 冇錢 先算
頸渴 咪飲水 我飲水會思源
而當堅持既人已經碩果僅存
我甘願 一個人都要去完成心願
我知 我走緊鋼線 隨時跌落深淵
但係我既腳步 我既角度 你看不穿
走過左 走錯左 一拼拋諸腦後
由佢係時間既鴻溝 任雨水沖走
要我原地踏步 既你唔該放手
要建立花都 都要一頭 開荒牛
就係一個信念 一直係心裡面
多謝係背後講既 同施捨過既 咀臉
我將失敗後既碎片 蒞填補虛線
等我一路做 一步步 實踐
再係 一路上 不斷衡量不斷問
不斷問 不斷談著何謂真（何惠珍） x3
不斷做 不斷仍在心自問 一路上 不斷尋著尋慧根 ＊x2

偽人

Ho jeng